星島報紙佬係咪冇野寫？

【星島日報報道】劉鳴煒雖然是劉鑾雄(大劉)兒子，出生於富貴之家，但他其實一啲都唔離地，一直非常關心香港年青人的成長及發展，致力為本港的青少年事務出謀獻策。

要了解青年人的想法，最直接的方法當然是親身接觸他們，所以近日劉鳴煒就化身中學生，走進一間中學班房，直接與青年人對話，聆聽他們的心聲，更在社交網上載了幾張著校服的照片。他留言話：「It's part of my job to go undercover into schools to gather information about young people. (潛伏在學校收集年青人資料是我工作的一部分)＃逃學威龍 ＃扮中四學生唔容易 ＃真係有功課要做」雖然劉鳴煒今年已37歲，但穿上校服的他坐在其他學生身邊時，又沒有太大違和感，更有網友講笑咁話他好似食咗防腐劑！

但他其實一啲都唔離地

o rly

有錢真好，咁就可上報紙，打飛機